哩間野係藍定黃？

忠誠勇毅，心繫老細
想幫襯，黃店我一定留精不留情

借位幫推

ps: 不要將政治帶入娛樂台，所以我轉場再開post

推

有中國大陸,紅

痴線 一睇就知米飯班主 大客係邊班人。。。

𨳒佢臭西算唔算光復香港？

雖然係咁，但真係靚抽